以大學既讀書風氣，香港跟本睇唔到未來

會讀書既LOCAL真係冇乜，每個都係R SOURCE。

去過其他國家EXCHANGE，好明顯感受到個種分別。

一個國家有冇未來，真係去間大學度上堂LECTURE就知

當然唔係講緊D野雞大學

我地含大日日有得交配就好開心啦

樓主去邊間大學exchange

因為香港中小教育唔會培養你搵學術方面既興趣，只係讀到你驚讀書呢樣野，大學揀科又一係無能力揀自己鐘意既，一係就叫你向錢看

教都好有問題
識教嘅絕對係少數
外國比較一流嘅大學
教書好少hea到好似香港咁

中小學咁多年都谷到盡晒啦，從小灌輸讀書就為左入大學搵好工，入完大學仲同你搏殺咩，乜野求知慾都消磨晒啦